［回帶］譚恵珠：民主派會找到返回議會的理由～

基本法委員會副主任譚惠珠認為，反對派會找到理由返回議會，她並不擔心，但呼籲對方守法，包括港區國安法，不要拖政府後腿。